1月1號有無巴絲喺kiruna 想去ice hotel

我呢邊有2個人 搵人夾錢一齊搭的士去，如果可以的話留個tg thz！！

hugo1991

推